\input{../../notemp}
\input{../../temp/mylisting}
\title{Webプログラミング 課題 第6回}
\author{情報科学類 201311350 河原 悟}
\begin{document}
\maketitle
\section{JavaScript}
\mylisting[language=ruby]{bbs_js.rb}
\begin{figure}[h]
	\begin{minipage}{.5\hsize}
		\centering
		\includegraphics[width=\textwidth]{1.eps}
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{.5\hsize}
		\includegraphics[width=\textwidth]{2.eps}
	\end{minipage}
\end{figure}

JavaScriptの記述を簡単にするため、jQuery v2.1.4を用いた。
\section{授業の感想・質問}
HTMLタグの有無の検出はXSSの防止において重要であり、そのためHTMLタグのチェックは本文のみならず名前中にも施した。
\end{document}
